連登真係廢青集中地，不如一齊轉去睇小紅書！！

連登啲廢青日日開埋啲廢post，睇得多真係變井底之蛙，一講買樓成班廢淡又衝入嚟講移民，講真小紅書反而好多好高質，學到嘢又開闊到眼界，邊似cctoy班小學雞，同佢意見不合就話你係5毛。
講真，香港未來係呢班廢青手中真係玩完

又一件

cannot agree more

香港已比呢班友班殘，當初跟泛民走就沒有需要有今日亂局

你憎大陸人係一回事，欣賞返佢質素又係另一回事，以 po 論 po 人地個旅行香港攻略之類仲高質過本地blog 友寫

伙記

樓主好似係讚唔係憎喎